真三國無雙電影版新預告

無張角
Feel 到姜浩文會係大配角

主線係呂布 張角一開頭出場就死啦應該

三國無雙2既cg水平

最重要嗰句對白都冇

點解可以一本正經咁拍鳩片

敵將is doctor lee

睇住啲真人特效真係好撚尷尬

CG 假到

見到編劇杜緻朗（經典神作《殺人犯》）
就知套戲一定好睇
「董卓，我又諗起貂嬋喇」

屌你老母

項少龍?

幾正

拍火鳳好過啦…

嘩

劉嘉玲真係非一般咁樣衰

係咪拍完尋秦記順便拍埋

佢不嬲做開配角
係而家減咗肥去拍電影啫
以為自己彈起咗
其實根本就係電影圈柴九
仲要拍好多大陸片

會變文藝片

明明有香港trailer 你係要po支那version

套戲叫真三國無雙但係已經俾到真三國無雙2嘅cg水平
你仲想點

錯啦
應該係董卓講「呂布，我又諗起貂嬋喇」

睇預告都覺得好尷

導演同樣係周顯揚亦即係佢老公
佢兩公婆一齊拍嘅戲無一套唔垃圾